物管telegram group

請物管巴打絲打加入

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

物管

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

算啦 後生既入得行有邊個唔想轉行or入政府

有頭髮邊個想做癩痢

大家都係睇錢姐
唔通夢想係做物管師咩

問題人工又唔高仲要多西客呢

大家加油入房署啦

房屋事務主任

有野想問 岩岩見完J記